香港就好似Minecra啲村莊咁

香港真係好靚，有鐵匠鋪、有圖書館、有農田

但係俾玩家收割完之後，就乜都無咗了

我會幫佢地種返d野

用平價賣野比玩家
比玩家打到死唔會反抗

啲鐵巨人仲要乜鳩都唔識做

有錢 人人請到既鐵巨人有春用

仲要請班女巫掟鳩我地

可惜會比人任意搶掠 村民比人隨意殺戮 的確幾似現今香港

明明大家同心合力可以將條村整得更好 但個個挖完野淨係收埋仲要鎖撚埋門 好自私

寶箱啲嘢俾人攞哂，仲要屋企都無埋

會畀玩家塞入做愛生產機
大量食蘿蔔生產村民
但唔合心意就會運出村燒死

然後又會塞幾十條友入同一格
生產一堆鐵人
但又只可以無助咁望住佢哋跌落熔岩

以前玩會捉啲村民返屋企困住

香港都一樣，一世做生做死，為社會貢獻。老年就乜鳩保障都無，政府唔會理你生死。你只係一個零件。

然後仲有班老村民話靠人地條大村啦 會有糧食比我地

靠人地條商隊就托柒啦

心諗邊個Minerva